古天奴

脫北者

唔記得恥笑呢件

驚佢舊年痴獎

我地利記計好晒
你家下知我地利記咩料啦？